我依家好驚 咁係點？

唔洗理佢，認真

呢一個係上一次已經有大把人中
到最後都係咩事都冇

但佢又講得岀我pw個下真係驚

我可以做啲咩防下

you are not alone
但自己掃毒係必須的

咁都好啲 唔該巴打嚇到我心肝仔都冇

所有用緊呢個密碼既戶口都改左佢，再開2FA啦。 開2FA係呢個年代基本要做。

你可以係pastebin search自己email係咩service度leak出黎

好的 感謝巴打 但我search完之後冇記錄

搵唔到就可能其他野leak喇。快D改晒D密碼+用埋2FA先，多數hacker都係9up唔洗驚

掃下毒，改下密碼

個PASSWORD幾耐世紀前用過?

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

通常都係娛樂用嘅email pw呢 公事分開

䡛pw
Enable 2FA
唔同account 用唔同pw
只能減低機會，冇可能完全防止